{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"meow\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"woof woof\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja lutikaid."},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on nuhtlus."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pagasiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas v√µi Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen kohev ja √ºtlen \"baa\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vill."},{"text":"Ô∏è Elan p√µllul."},{"text":"Ô∏è Minu villa kasutatakse m√µnikord riiete valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja hop. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen kollane ja pika kaelaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mul on pruunid laigud."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on triibud ja m√∂irgamine. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ ja must."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg"},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma alla tulen"},{"text":"Taimed armastavad mind"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane"},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas"},{"text":"Taimed kasvavad minu poole"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Lehed puhun puudelt maha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen asjad liikuma"},{"text":"Minuga saab lohet lennutada"},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm"},{"text":"Minuga saab teha lumememme"},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma √ºmber olen"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen kohev ja valge ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas"},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi"},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"S√º√ºtan taeva krahhi ja poomiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga vali"},{"text":"Olen v√§ga s√§rav"},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Tulen p√§rast vihma, v√§rvid taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve"},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa vajad minu jaoks p√§ikesepaistet ja vihma"},{"text":"Ma olen ilus kaar taevas."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ikesed j√§√§pallid, mis taevast langevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud j√§√§st"},{"text":"Ma v√µin l√§rmi teha, kui ma vastu maad l√∂√∂n"},{"text":"K√µige parem on olla sees, kui kukun"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen nagu pilv maas, mist√µttu on seda raske n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valge ja tihe"},{"text":"√úmberringi olles v√µib olla raske s√µita"},{"text":"Teen k√µik uduseks"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin asjad √µhku t√µsta"},{"text":"Peaksid leidma peavarju, kui tulen"},{"text":"Olen v√µimas ja ohtlik ilmas√ºndmus"}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}}]}